Использован CodeIgniter Web Framework.
Модель First создаёт следующие действия:
Рандомно генерирует от 1 до 10 запросов в формате:
{id: идентификатор транзакции, sum: сумма (от 10р. до 500р.), commision: коммиссия (от 0,5% до 2%), order_number: идентификатор клиента (от 1 до 20)}.
Сохраняет данные локально.
Делает цифровую подпись.
Отправляет пакетом с интервалом 20 секунд на второй сервис (в данном случае на http://a2.set/).
Повторяет циклично.


